[有圖]死MK莎娜仔J圖

有無人仲有其他圖,好耐無睇過

1

2

條女好撚正呀

之前好似FOLLOW過

男人黎

3

ig都摺埋成年

好耐冇見佢

係
真係好耐冇見過
Lm等睇照妖鏡

好想睇有無人有圖

幾年前J過好多次

好似入左教院

唔係生左仔咩

做咩咁撚多負皮

好耐冇睇過

佢做咩無ig

肯定真人係肥婆

人地真係仔都生埋喇

生左啦屌
有無新ig

個仔都兩歲啦屌你老母

生左未而家

中出就結婚之後冇左影

舊登都有幾個post話佢真人好柒 早排話結婚之後連ig都冇埋

唔係你post番 我都唔記得j過
有無人知佢而家點？有無IG?

真人好大隻好肥下

正，my re

抱孫未？

生咗仔啫 未抱

第二張條女明明係第二個人黎

利申：有follow佢，有個洋腸男友

之前係hco見過真人 可能間店太暗
我覺得真人好過相

留名等睇畢業圖

佢個fd正d

乜原來未死

之前cap落

好正

依家去咗邊

Lm

比佢yo過
食煙既

對腳冇線條一味瘦冇肉得骨 著緊身衫又冇波 夾盡條gap仔咁多

真人好豬

呢張唔係佢黎架

fit撚到

同學仔黎
不過平日返學冇咁暴露
講野都唔係ig咁淫
仲以為係2個人黎

竟然有人仲記得佢 依加佢去左邊

lm

佢好似生左仔

第二張條女係邊個

好掛住佢
有次撞到佢真人 好撚正副body

IG呢 講你就講啦

又要拎返啲陣年舊圖出黎

證明好多女人心入面都係淫底
唔淫果D只係自己無條件
依家個個都可以P圖,無波P到有波,豬西P到靚女
咪擺上IG呃下LIKE引下狗公賺下優越感

好耐之前搭地鐵見過佢同個紋身仔一齊

真人情況如下

大隻 波細 濃妝 厚粉 皮膚差 空氣瀏海柒到飛天 油淋淋咁

即刻上返IG unfollow

望下塊鏡個屎忽先

Ig!

係咪生咗仔？

有無ciiiiib

肥底

呢條臭閪做左人呀嫲未？